林鄭借對黑社會恐懼達到宵禁目的

厚顏無恥既港共政府用黑社會就搞掂左

1。上環無警告36槍，爆頭
2。於中聯辦朗讀的宣言
3。臨時立法會預告
4。將轉移焦點至黑社會
5。民陣46萬人遊行
6。中聯辦於香港過大的存在感

佢要你地用曬精力去對付黑社會，要宵禁令市民驚，驚耐左就自然冇曬動力！

呢個時間最緊要唔好驚，今晚睇定d，

聽日日間時間全面罷工罷學罷市，同政府講我地未驚過！

全部人full gear出街，
為輿論，
為自衛，
為同港共政府講，
我地唔會退縮！

不要怕，黎明前的黑暗

咁多記者在場，一單＂爆頭＂報導都冇！
仲吹呢點只會令成個post冇人信．

Please issue a red travel warning to Hong Kong
Since June , here in Hong Kong.
There are countless evidences show that
Hong Kong’s law and order not being upheld and being invalid.
The government only state that they strongly condemn the insulting action to symbolism of Nation but neglecting the Casualty of citizen caused by the triad and police .
The Hong Kong Police has clearly derelict their duty and attack citizens furiously and inhumanly.
Comparing the situation in June and July, the situation now , is actually more out of control.
Especially in Yuen Long incident
The government allow the police cooperate with the underworld.
Let the triad attack Citizen Indiscriminately in metro and streets.
In fact It is deemed that This is a terrorist attacks under permission of HK gov.
The police stations will close down for few days , they hang up the call ,999 hotline and not going to offer help to any citizen in need,Including foreigners traveling to HK

Therefore, the situation in Hong Kong is extremely unsafe.anyone here maybe attack to death.The basic life safety and human right are not guaranteed.
Therefore, all countries should issue travel warnings to Hong Kong.

推

吳京

未撚驚過

宵禁仲好呀
啲舖頭日日唔駛開門做生意

雨傘o個時最多就係LEE D
打兩隻字 錄段無頭無尾既音
就嚇到你唔敢出街
成本低 效果好
白色恐佈 係極權政府既慣常技兩

今時今日 你最少都有張相有條片先諗下信唔信啦屌

未驚過

推！

係就繼續唔好等，睇下班有錢佬幾時忍唔住屌9佢，攬抄最好，順便加速埋支共滅亡

快！唔洗翻工

好呀 快啦 全港宵禁 黑色旅遊警示 想攬炒好耐
你班仆街高官奸商賣港賊唔撚使旨意走

Push

宵禁完咪繼續囉驚閪呀？